{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산(간절곶) 까르마레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 客室内では禁煙であり、最大人数を超えたり、追加人数を超えたりすると入室できない場合があります。 また、お湯、客室備品不足、騒音発生などの理由で他の客室のお客様に迷惑をかける恐れがありますので、ご注意ください。 未成年者は両親の同行がなければ利用できませんし、ペットは同伴できません。 退室時には使用した食器類を洗浄し、室内のゴミは分別して捨ててください。 高声、放歌、放歌、または無分別な飲酒により他人に被害を与えた場合、強制退室措置が取られることがあります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では臭いを発生させる恐れのある料理、不安全物質や爆竹の使用は禁止されており、貴重品は保管に注意してください。 幼児の安全についても格別に注意しなければならず、退室の30分前に言ってカードを必ず返却しなければなりません。 商業的な撮影はカルマーレペンションの管理者の同意や相談なしに行われると強制退室措置になります。 到着後に予約者の名前でのチェックインが可能で、入室はチェックイン後で可能です。 バーベキューのご利用は、個別バーベキューとバーベキュー炭+グリル料金があり、現金でお支払いいただけます。 バーベキューの利用時間は22時までで、予約は事前にお知らせください。 火災に注意する必要があります。 周辺の観光地としては海淵寺、渚海水浴場、日の出武陵桃園、蔚山季節岬があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙のルールはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたり、追加人数を超えたりすると入室できない場合があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えたり、追加人数を超えたりすると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は両親の同行がなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には使用した食器類を洗浄し、室内のゴミは分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "騒音発生や他の客室のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、騒音発生や他の客室のお客様に迷惑をかける行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損については誰が責任を持つのでしょうか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事や物品の使用に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では臭いを発生させる恐れのある料理、不安全物質や爆竹の使用は禁止されており、貴重品は保管に注意してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用は可能です。個別バーベキューとバーベキュー炭+グリル料金があり、現金でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は22時までです。予約は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては海淵寺、渚海水浴場、日の出武陵桃園、蔚山季節岬があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 486
    }
}